(7/23) 新加坡官媒: 「連登」已被黑手引導輿論. 中共支持港府以法治處理

之前, 新加坡政府幕後操控既媒體(《The Straits Times》《聯合早報》)及新加坡前外交官Bilahari Kausikan都先後抨擊香港示威者. 新加坡親政府專頁Fabrications About The PAP都不斷出posts抹黑香港示威者.
今日, 新加坡政府幕後操控既《聯合早報》終於對連登和Telegram出手, 順便幫中共洗白.

易銳民：港人只能穿花衣上街？
發布/2019年7月23日 3:30 AM

首先，在今年2月港府剛推出修訂《逃犯條例》草案不久，網上已傳出一份招聘通告，表示需要全職或“自由人”做視頻、公關、文宣、等，特別表示要招募“一定數量有拍攝及基本采訪經驗的學生”。

該通告最吸引港青之處，是表明“我想做一件香港沒有人做過的事”，“成就一件痴線（喪心病狂）而我認為對香港有意義的事”。不過要找對了人，主事者才會全面解釋到底要成就的是什麼事。

“獲聘者”可能已散落在不同的社交媒體Telegram群組內了，也有人專攻連登、高登等討論平台。看似“沒大台”的反修例運動，總是有無形“黑手”在Telegram群組內引導港青意見。當各群組聚集了一班“鐵杆”之後，他們就會離開鍵盤，面對面地開會決定運動路向。

在反修例運動中，媒體及政界紛紛驚呼“高手在連登”。的確，連登內不少人的分析理論水平非常高。其中，曾任壹傳媒市場運營總監，並在香港中大任兼職講師的徐緣，就發表了不少“上兵伐謀”文章。

據建制派反映，徐緣撰寫的“藍絲攻略——拆解18種建制”一文最令他們吃驚，該文把建制各路人馬的特色及缺點，完全分析透徹，就像一部克敵制勝的“武功秘笈”，讓示威者們的實力頓時增強不少。

徐緣曾是壹傳媒老板黎智英的左右手，而黎在這場反修例運動中出力不少，甚至走到華盛頓獲美國國國務卿蓬佩奧接見。從連登、徐緣、黎智英到美國這個關系鏈，令人產生了不少暇想。

觀察人士：北京仍支持港府以法治處理不會直接干預
發布/2019年7月23日 3:30 AM

不過, 新加坡權貴的態度, 不代表人民

新加坡調查: 絕大部分新加坡人 支持香港人「反送中」

推

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

請我做高登3毛得唔得 優差黎

新加坡經濟就得 其他唔洗聽

係咪驚香港建國之後反超返你啊
之前點追都追唔到
港共柒咁耐先追到

覺得下一鑊登報要回應坡仔政府同共媒（唔針對新加坡人）

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

坡狗真係好撚驚香港唔死

死坡佬想睇我地死

哦

你地幾時一齊回歸祖國啊？

勁多人支持，係新加坡身邊朋友，坐Grab一傾開，全部講respect

坡狗隔岸亂吠其實幾賞心悅目

一個比人幕後操控既政府去幕後操控一個媒體話香港既示威者同媒體有人幕後操控

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

支持一國一制 解放軍鎮壓

新加坡你注意下你國內d共諜先啦

巴打好正

引導輿論當然係黑手啦，仲係著黑衫黑褲添

姐係確認左有3毛係度 啲三毛仲會出黎同大家見面

徐緣係連登仔黎咩
唔好又屈連登好喎
我地連登仔係支持盡快落實一國一制

口交部快撚啲強烈譴扒外國勢力又對香港指指點點啦

唔知李氏家族仲有幾多個明君呢，一搞左個雜大大出來，成個國家玩完

坡佬驚香港成功咗
坡仔有樣學樣

新加坡垃圾獨裁國家關你撚事
見到佢地總理之前批評越南軍攻擊赤柬已經知道佢地真係on撚9

梗係啦
香港死過翻生既話 佢地地位不保
而且坡佬不嬲兩頭蛇

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

幫手推上熱門

係啦，有好多無形之手，每個會員都有一對

收爹啦坡狗

2.7毫一個post,無p牌
有意pm

thisav都上唔到嘅國家遇上連登又怪咗啲嘅

新加坡文匯報
正仆街，明明自己又怕共黨

push

新加玻經濟唔錯，經濟好既地方好難串聯到大部分人反政府
新加玻政府係預早驚定先only.

連登:新加坡官媒老母係雞

收聲喇玻狗

wfc坡狗

關佢撚事咩

關你撚事

新加坡有freedon of speech ?

try to quote my reply
i fucked Lee Kuan Yew

真。外國勢力

下 咁撚可憐 唔講真係唔知

笑死
建議所有大中小學唔好再做任何group project
因為咁會訓練到市民既組織能力架

最好成個社會既人都on79
討論任何事個陣都成枱懵撚咁就岩

多9如，成個新加坡都係支那人
根本都係共產黨嚟，真心收嗲啦
馬拉好過佢

講得無錯 連登已被3毛帶晒輿論

只可以著花衫出街！on L 9鼻屎國

如果香港爭取到有真民主
新加坡政府驚啦

反之如果香港仆值 新加坡又做最大嬴家

佢意見做相反就岩

佢地根本就係蝗種人既最高形態
搵錢至上 其他wfc

新加坡官媒：從連登、徐緣、黎智英到美國這個關系鏈，令人產生了不少暇想。

你企撚開啦坡狗
關閪你地撚柒事咩極權狗

屌
身為專制國家、壟斷傳媒都搞嗰掂啲輿論
係咪叫失敗？

又屈 連登不嬲愛黨愛國愛港

大陸出世人口唔係少

看似“沒大台”的反修例運動，總是有無形“黑手”在Telegram群組內引導港青意見

屌你典型中國人自我矮化，永遠覺得一個人唔會有獨立思考，大眾一定要跟大眾走。
呢 D 自欺欺人既結果就係篩選出愚民，只會聽所謂既領導講野。表面係一個人實為行屍走肉。
最大問題呢批人永遠將自己係點講到你係：被人煽動，外部勢力，你係破壞者，我係真理。
中文令呢批人中毒，好多出過國唔係留係唐人街既人對呢 D 係完全免疫。
英文思考既人好講批判技巧，唔係只聽人地講乜重會有自己既 Judgement。

所以你見到點解新加坡當年免被赤化，因為李光耀將全民洗腦用英文清毒。
雖然唔係 100% 但係都將新加坡帶入西方世界。近年新加坡開始多大陸人，
你先見個社會慢慢走去親共，呢個係華人既咀咒。全世界都有份種呢個因，因為養大咗中國。

又係官媒

黑手: 關我撚事

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

白撚痴新加坡
你咪踏撚住香港上位
食花生咪算
咁撚多野講

屌你d坡佬真係好撚煩 死開一二邊啦

召喚中國口交部

強烈譴責新加坡洲借涉港議案干涉香港事務和內政

上twitter search下Bilahari Kausikan就知呢條7頭比人屌到傻

支持新加坡平民
新加坡政府收皮

新加坡政府係好撚驚啲市民睇完香港新聞有樣學樣

玻佬無野呀，連登全部左仔黎。不嬲撐解放軍支持一國一制

新加坡只係一個萄葡友 驚香港有得反cup 但國際影響力不大

如果香港人成功，新咖波政府應該應該係下一個要驚的政府。

至少佢地係個獨立國家🌚🌚🌚

WFC
一個垃圾獨裁國家同你講民主都晒鳩氣

死玻狗下下想香港收皮

死傻閪坡仔連走出街嘅權力都冇呀講乜鳩吖

新加坡可以自由食香口膠未？

坡仔含撚啦

新加坡真係好驚

係咪驚香港成功左,會係亞洲產生連鎖效應?

坡狗極權政府同中共物以類聚

新加坡連買香口膠嘅權利都冇呀

同香港有得揮 不過香港而家收咗皮啦

佢地先係最想香港亂果班人

官媒就唔洗理啦，好似大公報咁

說三道四

唔好講咁多
支國咁美好,垃圾坡仲唔歸順

光復新加坡

點搞呀新加坡市民七成五支持香港喎 新加坡官方開始淆底?

中共幾時同新加坡行一國兩制呢

咁鐘意獨裁
香港可唔可以同新加坡交換?
俾一國兩制佢地嘆下?

咁撚多嘢講 屌你老母

無民主自由法治本身已經係死穴
比香港獨立到 兩年就可以收佢皮

坡豬

篇藍絲攻略 - 拆解 18 種建制
真係好高質大家快啲去睇

新加坡真係好撚煩 日日係到干涉別國內政 第日收你皮唔好喊呀

支共衰到要搵新加玻嚟散謠言

點樣先可以喺新加坡宣傳共產黨

坡仔最撚驚我哋輸出革命日日狗吠

走啦坡狗

支持新加坡回歸中國
中國國土完整神聖不可侵犯

早幾個月仲有好多連登仔奶新加坡 講到理想國咁㗎喎 依家班人去晒邊

含撚死啦 支那法西斯走狗

新加坡朋友話唔洗理呢條友

連登+徐緣+黎智英+彭斯嘅遐想係一套BL?

坡狗真係好想打死香港

sg can die

咁鐘意養人形狀既豬
整個新加坡集中營自己養囉

支那波收皮啦

新加坡政府真係好撚驚有人抄橋反佢

死坡狗咁鐘意奶共就坎家移民大陸去奶啦

口交部點解仲未叫人閉嘴？

食香口膠都冇自由嘅國家

屌佢恨不得香港再拎嗰國際都會位嘛 肉酸到

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

我代表旅遊台表示唔同意

明眼人都睇得出新加坡政府有幾想中國玩殘香港，之後冇人同佢爭

笑撚死
連登仔憎徐緣呢條蛋散架

一個國民冇靈魂既地方

坡狗

有證據就拎出黎講，唔好細細咁講

死坡佬收皮啦

係，我識啲新加坡人都係支持而且覺得香港有表達自由係好事
唔好俾人煽動到
正如我地政府都代表唔到我地意見
人地政府都代表唔到佢地意見

thx 即係3毛未引導到連登言論

一定係美國陰謀,一定係美國民主基金會做野搞亂亞洲食人血饅頭

係你5知je...大6人唔夠膽行出黎係因為64暴力震壓過,
好多人活係恐懼之下, 雖則佢地冇出面反抗, 但一路都係默默反抗緊.
好似北京人甘, 佢地知道當地政府工朝7晚5冇時間整早餐實會出街食,
於是成個北京賣早餐ga5理高低檔都好都難食到嘔, 全國公認ga
佢地自己食ga早餐係好正常ga,
但拎出黎賣個d你食過就知仲慘過食屎
包同糕點個d又乾又硬過石頭, 湯汁個d就結過芝麻糊,
你係北京返政府工你食完個早餐你就想遲職...
所以依+咖北京人係習慣jor 5食早餐

新加坡支共官媒

坡狗返屋企食屎啦

收爹啦新加坡

全亞洲最仆街國家之一

中國一點也不能少

可唔可以打返中文？

如果星加坡再出聲嘅話我哋就引導星加坡人民反獨裁

香港一死 大量專才同啲人投資移民過新加坡

驚咩 新加玻雖然獨栽 但經濟民生都好
根本無人會反

香港人連屋都冇得住, 差好遠

香討連登都未識分

企開啲啦 圾霉

你望下727 和現非勇武之爭
Condom 論
11點定2點3點4點

就知有好多人帶緊風向唔想你有共識啦

stfu la singadog

你班友幾叻都唔會明白何謂自由

永遠唔去新加坡

抵制埋新加坡公司

支持馬來西亞收返新加坡
支持馬六甲半島統一